申請更改帳號email

你好admin, 因為我申請用既email係學校ISP同埋唔記得密碼所以想改會員email 方便改密碼
如果有任何身份認證既需要, 我願意幫忙

申請已收到，請於7-11購買一張連點卡兌換即可開始程序

系統：如有需要請購買連點卡，前往站務台尋求工作人員幫助。

返學校同佢講
你要上連登
求佢俾你暫時收一收email